%
% Certificado
%
\thispagestyle{empty}     % No insertamos el número de página en la cabecera de la página.

\begin{center}
	\begin{minipage}[t][6cm][l]{.9\textwidth}
		\begin{center}
			% Nombre del director del proyecto
			Don {\sc Marcos Gestal Pose}

			% grado o posición en la estructura de la universidad
			Profesor de la Facultad de informática de A Coruña

			% Departamento al que pertenece el director y en el que se realiza el proyecto.
			Departamento de tecnologías de la información y las comunicaciones
		\end{center}
	\end{minipage}
\end{center}

% El director certifica que el proyecto obra de su proyectando constituye su Proyecto de Fin de Carrera en la titulación indicada.
CERTIFICA:
Que la memoria titulada {\it ``Applicación web para la gestión de procesos en CPDs con una estructura NQS''} ha sido realizada por {\sc Francisco Abel Cedrón Santaeufemia} bajo su dirección y constituye su Trabajo de Fin de Master del master universitario en ingeniería informática.

\vspace{3cm}

En A Coruña, a 7 de septiembre de 2016

% Espacio para que puedan firmar el certificado que debe acompañar al proyecto.
\vspace{3cm}

\begin{center}
	\begin{tabbing}
		\begin{minipage}[t][4cm][l]{.5\textwidth}
		% Nombre del director del proyecto
		Don {\sc Marcos Gestal Pose}
		\\
		Director del proyecto
		\end{minipage}

%		\=
%
%		\hspace{1cm}
%
%		\=
%
%		\begin{minipage}[t][4cm][l]{.5\textwidth}
%		% Nombre del director del proyecto
%		Doña {\sc Ana Belén Porto Pazos}
%		\\
%		Directora del proyecto
%		\end{minipage}
	\end{tabbing}
\end{center}